[25b特設溝女post] 25b入黎 唔該

🤣

冇人開變左你開

我訓先

打少V😭😭😭

Sleep is for the weak

今日好累 心也累..

早d訓拉7頭=,=
諗甘多托咩

錯topic牙笠囝==

無論多麼壞 好心態 若早知最壞嘗能更壞

個topic好on9 開過啦

weak